大發 gino

請問下gino風箱連住trubo果條喉邊到有得配 ,仲有jazz同fit既避震岩唔岩用嫁, thanks

有冇入FACEBOOK個GINO CLUB 問下先 嗰度有好多熟GINO既巴絲